究竟邊個國家既民族優秀得過日本?

從民族意識，公民素質，文化發展，同群眾能力水平去計

以前細過以為英法澳好好，點知原來英國佬先係最唔識禮儀既，法國佬就大量又臭寸又多罪犯，澳洲人勁鍾意睇唔起人唔識尊重人

美國可能大家對佢期望不高，反而冇咁令人失望，但整體都係低日本好多

亞洲方面，中國俄羅斯依啲唔洗講，韓國人都係廢，星馬泰坡可能反而唔差，但都稱唔上好好

究竟有邊個國家拍得住日本? 大國黎講德國有冇得鬥? 細國就挪威瑞士丹麥冰島?

香港人

中國或成為最大得益者

瑞士

德國

之前去台南旅遊撞到個日本人

咁啱大學take過course識講兩句日文，就諗住同佢吹下水啦

個日本仔講英文還好，有禮得體，發現你識日文就好似轉咗channel咁，串過馬撚

自此撞親日本仔都凝住凝住唔講日文

學語言代表左供求亦即上下之分，本身有地位做乜要學人地語言，緊係人地學左跪低左想同你溝通啦

素質

德國佬
btw素你老母質

素你老母質
冇日本民族依樣野
得大和民族

btw 日耳曼民族都差唔多level

根本人類天生就係賤種黎架啦
係睇國家教育水平
日本人同中國人一樣都係好狗
但起碼人地國家由細教得好

德國屌打

5你老母臭閪

日耳曼人🇩🇪

search下佢地點樣處理福島單野先

日耳曼

英國法國德國北歐奧地利全部都係日耳曼人
你講野邊個國家？

有冇睇到我支旗

German quality

大德意志

Switzerland 🇨🇭🇨🇭